大眾銀行 officer trainee

有無人都有去in？
知唔知岀左offer 未

巴打咩學歷 你揀左邊個stream

冇呀 我本身唔係讀bba 所以冇抱咩希望 想試下睇下轉唔轉到行

即係打電話叫人借錢個d?

知人工幾多?

有冇ching可以講下interview內容同呢份工嘅前景好驚中伏

我個陣ge offer係13k

我個陣嘅面試係2 round hr ge interview + 寫一篇文